訓左冇睇 想問下摩佬益阿記既神將mk入左幾多球

定助攻幾多球

三個助攻暫時仲領先緊山嗰個十二碼補射

真